天王劉德華泰國墜馬 脊椎斷裂恐殘廢

現年55歲的劉德華，16日前往泰國拍新廣告，在郊區拍攝一場騎馬的場面時，馬匹忽然發狂，劉德華不慎墮馬，更被馬匹踩到脊椎，當場腰脊骨裂，緊急送醫，但因傷勢嚴重，行動不便，須坐醫療專機回港，再接受香港醫生診治。

據港媒報導，一位同在泰國的製作人表示，劉德華17日在距離曼谷3小時車程的寇立開工，當時有數匹馬在場，他所騎的馬忽然失控，將之拋下，落地後的劉德華又被失控的馬踩到脊椎，據聞傷勢頗為嚴重恐殘廢，目前廣告全面停拍，劉德華也將搭醫療專機返港接受專業救治

Old news is very amazing

真
殘廢

恐殘廢

( Show Blocked User - 奶波魔 )
好撚有趣呀

。

Dr Strange

可能跟Christopher Reeve一樣, rip

可以成世坐天王椅

好仆街
但係笑咗

斷背山

人善天不欺，簡單一個道理

我寧願係王精或者陳港X